唔係分化 但係時候 轉下策略

每次遊行完都有手足
比狗拉 比狗打傷
但係我地贏到d咩
係無 乜撚都無
事實係好多香港人係唔夠膽 無決心勇武
如果武力上打唔贏
不如轉策略好無
機場點解兩日就唔撚比人玩？
政府咁撚快處理
因為旅遊業同運輸業
對經濟比例佔好重
經濟先係政府既春袋

中共攪鳩香港都係為左香港d錢姐
你keep住攪鳩機場
經濟先會嚴重受損
遊行打狗 林鄭又不痛不癢
話知你打撚死差狗
政府都唔會理 只會有籍口升級武力

唔係叫大家唔好遊行
遊行係可以令到成個運動唔會等
Keep住令香港人留意成件事
但每次遊完 唔好留 唔好戀戰 唔該
唔好再有無辜既傷亡

邊有唔比你玩
咪各有各做囉

佢講緊正苦呀

頭先下晝有人叫圍

我話唔好 狗鐵又封左 人多無其他交通工具走到

唉 為啖氣 送頭做咩鳩

而家等國際做野 中國會自爆

爆唔起 大家再上都未遲 點解要急在一時

要做多d 不合作運動

遊行示威嘅目的，就係要癱瘓經濟
不如諗下仲有冇其它春隊可以錫？

機場呀

春袋

只要林鄭再次逆民意，唔俾民意授權代表入溝通平台，想點升級都得！
入黎傾香港人Agenda，唔好比政府帶風向

遊完咪走囉
你留係度比狗打比狗拉
會癱瘓多d?

抖一個星期已經放鬆哂完全唔知做咩
成日話未遲未遲
你真係有用過個腦？

出力要用係受力既位

今日行完 企係到除左比人捉 仲有咩用?

勇武非送頭借口

所以我咪話有冇其它春袋可以錫囉
例如某坪

如果你真係有腦 麻煩唔好比佢充血

高鐵站？

北上首選